致香港警察，請你撫摸自己良心

得大陸版出得咁快
對唔住，殘體字黎既

請你地好好諗下自己做差人係為咩
為左扑濕市民？
為左成為政府既棋子？
面對不公義不公平都繼續漠視，甚至乎做幫兇？
淨係識收order做事？唔經大腦思考？
定你為左份糧，甘願埋沒良心？

德國既防暴警察都曾經試過倒戈幫市民
香港皇家警察點解你地做唔到？

唔要求你地辭職，但希望你地行動之前，試下思考並反駁下上司

你地係人，唔係狗
唔啱既野應該要好似市民咁站出黎反抗

佢地唔識保住個良心，只識保住個後面

其實VIU OTT有 唔洗上Youku

Youku出哂30集

Viu好慢

佢地都冇，點撫摸？

德國果張係點，我唔明

警察們，我知政府又再加人工比你地，而且中初級比高級既比率更加多，但

你地自己諗下，除低制服你係個咩人
惡法通過後你地同身邊既人係咪仲可以獨善其身

反送中
但上大陸網睇殘體字
楼主好波

同叫公安有良心有咩分別

蓋細太寶捉猷太人

根本冇良心,點摸?

有就唔會做警察啦

呢度連登，你對住空氣講？

黑警死全家
打手上面得把遮既學生時 個良心係邊呀